<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=29" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 05:46:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Calvaria adalah Permainan Terbaik untuk Menghasilkan Uang Sejak Splinterlands Dan Mengumpulkan Hampir $3 juta dalam Prapenjualan &#8211; Segera Berakhir</title>
		<link>./../calvaria-adalah/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:48:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=204</guid>

					<description><![CDATA[Calvaria: Duels of Eternity adalah game kartu pertempuran digital yang akan datang yang diatur untuk membuat gelombang di ruang GameFi. Pengembang Calvaria berharap bahwa permainan kartu pertempuran berbasis NFT baru mereka akan membantu memacu tingkat adopsi kripto. Mekanika play-to-earn memungkinkan &#8230; <a href="./../calvaria-adalah/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Calvaria: Duels of Eternity adalah game kartu pertempuran digital yang akan datang yang diatur untuk membuat gelombang di ruang GameFi. Pengembang Calvaria berharap bahwa permainan kartu pertempuran berbasis NFT baru mereka akan membantu memacu tingkat adopsi kripto. Mekanika play-to-earn memungkinkan pemain untuk mendapatkan hadiah saat mereka bermain, dan dengan menawarkan versi gratis dari game tersebut, pemain akan dapat melihat bagaimana cryptocurrency dapat meningkatkan pengalaman bermain game mereka tanpa mengeluarkan uang sepeser pun.</p>
<p>Pemain akan bersaing dalam turnamen menggunakan kartu yang mewakili karakter yang berbeda, masing-masing memiliki kemampuan uniknya sendiri. Tujuan dari permainan ini adalah untuk mengalahkan lawan menggunakan strategi dan taktik yang kompleks untuk mendapatkan hadiah dan berbagai peningkatan &#8211; dan mengingat fitur uniknya, ini akan menjadi salah satu permainan play-to-earn terbaik di luar angkasa setelah diluncurkan.</p>
<p>Gim ini akan menampilkan mode gim yang berbeda untuk mengakomodasi pemain dengan tujuan dan preferensi yang berbeda. Pemain akan dapat bersaing satu sama lain, mengumpulkan aset, menyelesaikan kampanye pemain tunggal, memenangkan kartu dan peningkatan unik, dan berpartisipasi dalam turnamen musiman.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Silvergate Kehilangan $1 Miliar Tapi Stok Habis Karena Angka Menunjukkan Tidak Akan Kehabisan Dalam Waktu Dekat</title>
		<link>./../silvergate-kehilangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:44:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=199</guid>

					<description><![CDATA[Saham Silvergate bergerak lebih tinggi pada hari Selasa setelah bank crypto meyakinkan investor bahwa mereka mengambil langkah-langkah untuk mengatasi keruntuhan FTX meskipun membukukan kerugian $1 miliar pada kuartal terakhir tahun 2022. Silvergate membukukan hasil kuartal keempatnya pada hari Selasa, melaporkan &#8230; <a href="./../silvergate-kehilangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Saham Silvergate bergerak lebih tinggi pada hari Selasa setelah bank crypto meyakinkan investor bahwa mereka mengambil langkah-langkah untuk mengatasi keruntuhan FTX meskipun membukukan kerugian $1 miliar pada kuartal terakhir tahun 2022.</p>
<p>Silvergate membukukan hasil kuartal keempatnya pada hari Selasa, melaporkan kerugian bersih sebesar $1 miliar untuk kuartal terakhir tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar $40,6 juta untuk kuartal ketiga dan laba bersih sebesar $18 juta untuk periode yang sama tahun sebelumnya. .</p>
<p>Perusahaan membukukan kerugian sebesar $949 juta untuk keseluruhan tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar $75,5 juta pada tahun 2021. Kerugian perusahaan terutama berasal dari penjualan aset dengan diskon besar pada November tahun lalu setelah dilanda gelombang penarikan. setelah terurainya FTX.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan, Silvergate mengalami bank run setelah runtuhnya FTX, yang memaksa perusahaan untuk menjual aset dengan kerugian yang signifikan untuk menghormati penarikan pelanggan senilai $8,1 miliar.</p>
<p>Bank crypto harus menjual $5,2 miliar sekuritas utang yang dipegangnya di neraca untuk menutupi sekitar $8,1 miliar penarikan pengguna. Akibatnya, ia mengalami kerugian $718 juta, yang dilaporkan melebihi total laba bank sejak 2013.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Shiba Inu Memompa 20% menjadi $0,00001262 &#8211; Mengapa Peluncuran Shibarium Layer 2 Merupakan Masalah Besar</title>
		<link>./../harga-shiba/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:42:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=193</guid>

					<description><![CDATA[Harga Shiba Inu telah naik sebanyak 20% hari ini, didukung oleh kedatangan Shibarium jaringan lapisan-dua yang akan segera tiba. Pada $0,00001210, saat ini naik 15% dalam 24 jam terakhir dan 31% dalam seminggu, dengan meme token juga membukukan pengembalian 41% &#8230; <a href="./../harga-shiba/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Shiba Inu telah naik sebanyak 20% hari ini, didukung oleh kedatangan Shibarium jaringan lapisan-dua yang akan segera tiba. Pada $0,00001210, saat ini naik 15% dalam 24 jam terakhir dan 31% dalam seminggu, dengan meme token juga membukukan pengembalian 41% dalam 30 hari terakhir. Shibarium adalah jaringan lapisan dua khusus untuk Shiba Inu, dan sangat menggairahkan pasar justru karena peluncurannya akan membantu Shiba Inu menjadi lebih cepat dan lebih murah. Dan dikombinasikan dengan SHIB yang telah lama ditunggu-tunggu: Metaverse, kedatangannya menjanjikan untuk menjadikan tahun 2023 sebagai tahun yang sangat menguntungkan bagi pemegang SHIB. Grafik SHIB tampaknya menunjukkan bahwa altcoin telah menjadi kurang lebih parabola, dengan indeks kekuatan relatifnya (ungu) sekitar mencapai 90. Demikian pula, rata-rata pergerakan 30 hari (merah) telah naik dan kemungkinan akan melampaui rata-rata 200 hari, menandakan penembusan ke level baru jangka panjang. Seperti disebutkan di atas, antisipasi seputar peluncuran Shibarium yang akan datang adalah alasan utama kenaikan SHIB baru-baru ini. Menurut pembaruan 15 Januari dari pengembang, jaringan lapisan-dua untuk Shiba Inu &#8220;akan segera diluncurkan&#8221; dalam bentuk beta, yang menyiratkan bahwa itu mungkin tinggal beberapa hari lagi. Menurut blog terbaru di Shibarium, lapisan- dua solusi akan berjalan di atas blockchain Ethereum, yang saat ini digunakan SHIB. Tujuannya adalah untuk memberikan &#8220;manfaat skalabilitas, waktu transaksi lebih cepat, biaya lebih rendah, dan kerangka pengembangan yang diperluas,&#8221; dengan jaringan yang berfokus terutama pada bidang-bidang seperti &#8220;metaverse, inovasi web3, dan permainan.&#8221;</p>
<p>Pada dasarnya, kedatangan Shibarium menandai transisi Shiba Inu dari token meme yang menarik perhatian dan menuju ekosistem cryptocurrency yang lebih substansial, di mana proyek aktual akan dibangun dan akan menawarkan utilitas asli kepada pengguna. Oleh karena itu, pendekatannya membuat beberapa orang bersemangat bahwa SHIB kemungkinan besar akan berkembang pesat dalam waktu dekat, menjadi salah satu aset dengan kinerja terbaik tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pemilik Coincheck &#8216;Tertarik&#8217; pada FTX Jepang karena Batas Waktu Penawaran Mendekati</title>
		<link>./../pemilik-coincheck/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:34:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=187</guid>

					<description><![CDATA[Raksasa sekuritas Jepang Monex Group – pemilik pertukaran crypto Coincheck – telah menyarankan agar mereka bergerak untuk membeli FTX Jepang. Status cabang FTX Jepang telah mengudara sejak perusahaan induknya FTX mengajukan kebangkrutan tahun lalu. Undang-undang Jepang yang ketat yang mengatur &#8230; <a href="./../pemilik-coincheck/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Raksasa sekuritas Jepang Monex Group – pemilik pertukaran crypto Coincheck – telah menyarankan agar mereka bergerak untuk membeli FTX Jepang.</p>
<p>Status cabang FTX Jepang telah mengudara sejak perusahaan induknya FTX mengajukan kebangkrutan tahun lalu. Undang-undang Jepang yang ketat yang mengatur <a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">pengelolaan aset</a> mungkin telah memastikan bahwa platform Jepang tidak secara langsung terkena dampak terkait FTX. Namun, proses kebangkrutan FTX membuat dompet di FTX Jepang dibekukan tahun lalu.</p>
<p>FTX Jepang sebelumnya telah mengumumkan sedang mengerjakan solusi yang akan memungkinkan pelanggan untuk menarik crypto dan fiat bulan depan – melalui pertukaran Liquid. <a href="https://prakerin.my.id/prakerin-atau-pkl-untuk-smk-tkj-di-banjarnegara-purbalingga/">Smk Tkj</a></p>
<p>Tetapi Monex mengindikasikan bahwa mereka dapat mengambil langkah untuk FTX Jepang. Bloomberg Jepang mengutip Oki Matsumoto, CEO Monex, yang menyatakan bahwa akan &#8220;lebih baik&#8221; jika sektor pertukaran crypto Jepang adalah &#8220;oligopoli,&#8221; daripada &#8220;banjir pertukaran&#8221; &#8211; seperti yang terjadi saat ini. Kepala Monex menolak untuk mengomentari apakah perusahaannya akan memasukkan penawaran resmi untuk FTX Jepang, tetapi menyatakan bahwa dia &#8220;secara alami tertarik&#8221; pada FTX Jepang &#8220;secara umum&#8221;.</p>
<p>Dia lebih lanjut mencatat bahwa &#8220;penting&#8221; bagi afiliasi Monex untuk &#8220;menjadi salah satu dari beberapa opsi terpilih di Jepang,&#8221; tetapi menolak berkomentar lebih lanjut tentang kemungkinan tawaran. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">Jasa Email</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Terbaik untuk Dibeli Hari Ini 18 Januari – SHIB, MEMAG, DOGE, FGHT, ETHW, CCHG, CSPR, RIA, HOT</title>
		<link>./../crypto-terbaik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:32:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=181</guid>

					<description><![CDATA[Setelah beberapa hari naik, pasar cryptocurrency telah menyaksikan sedikit penurunan hari ini. Dengan total batas $1,025 triliun, nilai totalnya turun 0,5% dalam 24 jam, meskipun tetap naik 15% dalam seminggu dan 22% dalam sebulan, menyusul publikasi angka inflasi AS yang &#8230; <a href="./../crypto-terbaik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah beberapa hari naik, pasar cryptocurrency telah menyaksikan sedikit penurunan hari ini. Dengan total batas $1,025 triliun, nilai totalnya turun 0,5% dalam 24 jam, meskipun tetap naik 15% dalam seminggu dan 22% dalam sebulan, menyusul publikasi angka inflasi AS yang lebih positif Kamis lalu. SHIB saat ini naik 15% dalam 24 jam terakhir, dengan harganya duduk di $0,00001209. Ini mewakili keuntungan 30% dalam seminggu, dengan token meme juga membukukan pengembalian 4% dalam 30 hari terakhir, sebagai antisipasi untuk jaringan lapisan-dua Shibarium mencapai puncaknya.</p>
<p>Indeks kekuatan relatif SHIB (ungu) sangat dekat dengan menyentuh 90, menandakan momentum yang sangat kuat saat ini. Demikian pula, rata-rata pergerakan 30 hari (merah) mulai naik cukup tajam, menunjukkan kemungkinan penembusan.</p>
<p>Salah satu koin utama berkinerja terbaik selama sekitar seminggu terakhir, SHIB meningkat karena pengembang Shiba Inu telah men-tweet bahwa jaringan Shibarium lapisan-dua &#8220;akan diluncurkan&#8221; dalam bentuk beta, menunjukkan bahwa itu bisa bersama kami di beberapa hari kemudian.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apakah Pemikiran Ajaib yang Lahir dari Krisis Keuangan Memicu Kebangkitan Crypto – Apakah Sebenarnya Pemikiran Realistis?</title>
		<link>./../apakah-pemikiran/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:30:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=178</guid>

					<description><![CDATA[Cryptocurrency adalah &#8220;manifestasi dari pemikiran magis&#8221; yang lahir dari krisis keuangan, kata seorang profesor keuangan. Tapi mungkin ada sesuatu yang sangat nyata di baliknya. Meskipun tidak dengan sengaja, profesor tersebut mungkin telah membuat kasus &#8216;krisis keuangan&#8217; yang selalu ada karena &#8230; <a href="./../apakah-pemikiran/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cryptocurrency adalah &#8220;manifestasi dari pemikiran magis&#8221; yang lahir dari krisis keuangan, kata seorang profesor keuangan. Tapi mungkin ada sesuatu yang sangat nyata di baliknya. Meskipun tidak dengan sengaja, profesor tersebut mungkin telah membuat kasus &#8216;krisis keuangan&#8217; yang selalu ada karena celah dalam sistem tetap ada. Ada kesalahan dan biasa-biasa saja yang dibuat selama periode penurunan dan suku bunga nol, dan ini dikaburkan atau dimaafkan, kata Desai, &#8220;sementara aset spekulatif dengan probabilitas keberhasilan yang jauh rendah meningkat nilainya secara luar biasa.&#8221;</p>
<p>Dalam situasi ini, ada &#8220;pedagang asongan yang menawarkan kendaraan baru yang mengkilap,&#8221; katanya, memberikan stablecoin sebagai contoh, serta cara baru untuk menjadikan perusahaan publik tanpa pengawasan peraturan yang biasa &#8211; menjanjikan &#8220;pengembalian yang lebih besar sambil mengabaikan risiko yang lebih besar, ciri khas dari ketidaktahuan tentang pertukaran dalam pemikiran magis.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Permainan Kartu Pertempuran Fantasi untuk Menghasilkan Game Calvaria Mendekati $3 juta dalam Presale tetapi Segera Selesai Jadi Bergerak Cepat untuk Berinvestasi</title>
		<link>./../permainan-kartu/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:28:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=173</guid>

					<description><![CDATA[Token asli Calvaria, RIA, telah mengumpulkan lebih dari $2,83 juta dari prapenjualannya, dengan hanya 8% dari token yang tersisa untuk dibeli. Prapenjualan akan segera selesai, dan investor yang tertarik masih dapat membelinya sebelum berakhir. Salah satu platform game blockchain paling &#8230; <a href="./../permainan-kartu/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Token asli Calvaria, RIA, telah mengumpulkan lebih dari $2,83 juta dari prapenjualannya, dengan hanya 8% dari token yang tersisa untuk dibeli. Prapenjualan akan segera selesai, dan investor yang tertarik masih dapat membelinya sebelum berakhir. Salah satu platform game blockchain paling revolusioner, Calvaria, ingin menggabungkan beberapa konsep Web3 dalam gameplay yang sederhana dan menarik. Gim ini membawa pemain ke metaverse bertema akhirat di mana mereka dapat memilih dari berbagai karakter, masing-masing dengan ciri dan karakteristik unik.</p>
<p>Di Calvaria, setiap karakter diwakili oleh non-fungible token (NFT). Pemain ditugaskan menggunakan kartu perdagangan NFT ini untuk membangun dek dan pada dasarnya menggunakannya untuk bertarung melawan pemain lain. Mereka menggunakan strategi dan taktik yang rumit untuk mendapatkan hadiah dan berbagai peningkatan untuk mencapai ini, dan pemain yang menang kemudian diberi hadiah eRIA, token dalam aplikasi platform. Hadiah ini membuat pemain terdorong, karena mereka dapat menguangkannya dan mendapatkan uang nyata.</p>
<p>Platform ini memiliki beberapa nilai jual unik untuk para gamer. Gim ini tersedia di semua perangkat di mana pun pengguna bermain. Tidak perlu alat khusus; pemain dapat mengunduh game di perangkat mereka dan mulai bermain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Analis Bernstein &#8211; Institusi Harus Menyerah pada Strategi Nol Crypto dan Mulai Mengalokasikan Sekarang</title>
		<link>./../analis-bernstein/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:26:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=168</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan pialang Bernstein telah menyarankan institusi untuk mencoba-coba crypto dan melepaskan strategi &#8220;alokasi nol crypto&#8221; mereka. Bernstein mengatakan pedagang eceran telah menjadi kekuatan pendorong di balik pengembangan crypto hingga saat ini. &#8220;Ke depan, kami berharap pertumbuhan didorong oleh investor institusi &#8230; <a href="./../analis-bernstein/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan pialang Bernstein telah menyarankan institusi untuk mencoba-coba crypto dan melepaskan strategi &#8220;alokasi nol crypto&#8221; mereka. Bernstein mengatakan pedagang eceran telah menjadi kekuatan pendorong di balik <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">pengembangan crypto</a> hingga saat ini. &#8220;Ke depan, kami berharap pertumbuhan didorong oleh investor institusi dengan partisipasi dalam struktur yang diatur di dalam negeri,&#8221; tulis analis Gautam Chhugani dan Manas Agrawal.</p>
<p>Akibatnya, Chhugani dan Agrawal yakin akan ada &#8220;peluang besar&#8221; untuk pertumbuhan modal institusional dalam industri seperti <a href="https://services.cryptovir.com/">kustodian</a>, pembuatan pasar, dan pialang utama.</p>
<p>Lebih khusus lagi, para analis di Bernstein mengharapkan peluang layanan institusional untuk mencapai $30 miliar yang mengejutkan pada tahun 2033, tingkat pertumbuhan tahunan gabungan sebesar 37%. Pertumbuhan ini akan membuat solusi kustodian terkait kripto menjadi pasar $8 miliar, dengan pembuatan pasar dan pialang utama juga tumbuh masing-masing menjadi $8 miliar dan $14 miliar.</p>
<p>Selain itu, <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">manajer aset</a> memperkirakan pendapatan crypto kumulatif meningkat enam belas kali lipat dalam 10 tahun ke depan, dari sekitar $25 miliar pada tahun 2023 menjadi sekitar $400 miliar pada tahun 2033. Bernstein mengatakan bahwa “pendapatan berbasis blockchain terdesentralisasi” akan mencapai hampir setengah dari penghitungan itu, dibandingkan dengan hanya 15% hari ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Dapatkah Harga Dogecoin Membunuh Nol karena Naik 6% menjadi $0,088 karena Koin Meme Mendapatkan Traksi</title>
		<link>./../dapatkah-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:24:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=164</guid>

					<description><![CDATA[Harga Dogecoin terus mengungguli rekan-rekannya karena semakin dekat untuk melenyapkan satu nol. Hanya dalam 14 hari, nilai DOGE telah tumbuh sebesar 22,2% hingga diperdagangkan pada $0,088 pada saat penulisan. Koin meme terbesar mungkin akan menutup minggu ini di atas $0,1 &#8230; <a href="./../dapatkah-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Dogecoin terus mengungguli rekan-rekannya karena semakin dekat untuk melenyapkan satu nol. Hanya dalam 14 hari, nilai DOGE telah tumbuh sebesar 22,2% hingga diperdagangkan pada $0,088 pada saat penulisan. Koin meme terbesar mungkin akan menutup minggu ini di atas $0,1 karena bulls mengincar pengembalian ke $0,1586.</p>
<p>Koin Meme umumnya mendapatkan daya tarik sejak Tahun Baru, dengan total kapitalisasi pasar mereka tumbuh menjadi $19 miliar. Dogecoin menyumbang bagian terbesar dari pangsa pasar koin meme sebesar $11,8 miliar. Shiba Inu, yang melonjak 15,4% dalam 24 jam, adalah token bertema anjing terbesar kedua dengan kapitalisasi pasar $7,1 miliar.</p>
<p>Koin meme berkinerja terbaik lainnya termasuk Dogelon Mars naik 15,7% dalam tujuh hari, FLOKI naik 27%, Kishu Inu naik 28,2%, Shiba Predator, naik 20% dan Hoge Finance, naik 31% pada periode yang sama.</p>
<p>Perlu disebutkan BONK, yang meskipun merupakan token baru, telah mendapatkan banyak pengikut karena menjadi koin meme blockchain Solana pertama. Tak perlu dikatakan lagi, Tamadoge (TAMA) naik 6,6% dalam seminggu untuk bertukar tangan di $0,0143. TAMA berpotensi menjadi koin meme terbesar di pasar yang didukung oleh beberapa kasus penggunaan sebagai token play-to-earn dan metaverse.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Akankah Penghapusan Crypto Moguls dan Perusahaan Terpusat Mereka Baik untuk Kelas Aset Digital?</title>
		<link>./../akankah-penghapusan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=158</guid>

					<description><![CDATA[Karena semakin banyak perusahaan crypto menghadapi pengawasan – dan beberapa menyerah setelah bear market yang sulit – pertanyaan diajukan apakah itu bisa menjadi hal yang baik untuk crypto. Terbaru di antara pengusaha crypto yang menghadapi pengawasan sekarang adalah Cameron dan &#8230; <a href="./../akankah-penghapusan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Karena semakin banyak perusahaan crypto menghadapi pengawasan – dan beberapa menyerah setelah bear market yang sulit – pertanyaan diajukan apakah itu bisa menjadi hal yang baik untuk crypto.</p>
<p>Terbaru di antara pengusaha crypto yang menghadapi pengawasan sekarang adalah Cameron dan Taylor Winklevoss, si kembar yang mendirikan pertukaran Gemini. Si kembar telah menjadi sorotan baru-baru ini karena perseteruan antara mereka dan sesama pengusaha crypto Barry Silbert telah terungkap atas program &#8220;Hasilkan&#8221; pembayaran bunga Gemini.</p>
<p>Mitra yang bekerja sama dengan Gemini untuk program Earn-nya adalah Genesis Global Capital, anak perusahaan dari Digital Currency Group (DCG) milik Silbert. Tetapi ketika Genesis pada November tahun lalu menghentikan penukaran untuk kliennya, klien Gemini juga tidak dapat menarik dana yang disimpan di Gemini Earn.</p>
<p>Menurut artikel Bloomberg dari hari Selasa, si kembar &#8211; yang pada awal Januari menulis surat terbuka kepada dewan DCG di mana mereka meminta dewan untuk memecat Barry Silbert sebagai CEO perusahaan &#8211; sama bersalahnya dengan Silbert atas situasi tersebut.</p>
<p>Menurut artikel tersebut, karyawan Gemini telah menyatakan keprihatinan tentang ketergantungan bursa pada perusahaan Silbert sejak 2021, tetapi mereka tidak dapat menemukan perusahaan lain untuk diajak bekerja sama. Ia menambahkan bahwa Gemini telah &#8220;membajak&#8221; dengan Genesis sebagai mitranya bahkan ketika pemberi pinjaman crypto lainnya runtuh, dan paparan Silbert terhadap dana lindung nilai crypto yang bangkrut Three Arrows Capital dipublikasikan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
