<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Blockchain &#8211; Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=69" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 05:45:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pemilik Coincheck &#8216;Tertarik&#8217; pada FTX Jepang karena Batas Waktu Penawaran Mendekati</title>
		<link>./../../../pemilik-coincheck/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:34:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=187</guid>

					<description><![CDATA[Raksasa sekuritas Jepang Monex Group – pemilik pertukaran crypto Coincheck – telah menyarankan agar mereka bergerak untuk membeli FTX Jepang. Status cabang FTX Jepang telah mengudara sejak perusahaan induknya FTX mengajukan kebangkrutan tahun lalu. Undang-undang Jepang yang ketat yang mengatur &#8230; <a href="./../../../pemilik-coincheck/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Raksasa sekuritas Jepang Monex Group – pemilik pertukaran crypto Coincheck – telah menyarankan agar mereka bergerak untuk membeli FTX Jepang.</p>
<p>Status cabang FTX Jepang telah mengudara sejak perusahaan induknya FTX mengajukan kebangkrutan tahun lalu. Undang-undang Jepang yang ketat yang mengatur <a href="https://cryptovir.com/category/press-releases/">pengelolaan aset</a> mungkin telah memastikan bahwa platform Jepang tidak secara langsung terkena dampak terkait FTX. Namun, proses kebangkrutan FTX membuat dompet di FTX Jepang dibekukan tahun lalu.</p>
<p>FTX Jepang sebelumnya telah mengumumkan sedang mengerjakan solusi yang akan memungkinkan pelanggan untuk menarik crypto dan fiat bulan depan – melalui pertukaran Liquid. <a href="https://prakerin.my.id/prakerin-atau-pkl-untuk-smk-tkj-di-banjarnegara-purbalingga/">Smk Tkj</a></p>
<p>Tetapi Monex mengindikasikan bahwa mereka dapat mengambil langkah untuk FTX Jepang. Bloomberg Jepang mengutip Oki Matsumoto, CEO Monex, yang menyatakan bahwa akan &#8220;lebih baik&#8221; jika sektor pertukaran crypto Jepang adalah &#8220;oligopoli,&#8221; daripada &#8220;banjir pertukaran&#8221; &#8211; seperti yang terjadi saat ini. Kepala Monex menolak untuk mengomentari apakah perusahaannya akan memasukkan penawaran resmi untuk FTX Jepang, tetapi menyatakan bahwa dia &#8220;secara alami tertarik&#8221; pada FTX Jepang &#8220;secara umum&#8221;.</p>
<p>Dia lebih lanjut mencatat bahwa &#8220;penting&#8221; bagi afiliasi Monex untuk &#8220;menjadi salah satu dari beberapa opsi terpilih di Jepang,&#8221; tetapi menolak berkomentar lebih lanjut tentang kemungkinan tawaran. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">Jasa Email</a></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Aplikasi Pembayaran EV Charging di Blockchain Mengumpulkan $310k dalam Prapenjualan – Investasikan Awal dalam Proyek Bukti Masa Depan</title>
		<link>./../../../aplikasi-pembayaran/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:13:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=144</guid>

					<description><![CDATA[C+Charge adalah aplikasi pembayaran pengisian EV yang akan datang yang bertujuan untuk merampingkan proses pengisian dan memberikan hadiah kepada pengguna. Aplikasi ini akan menghubungkan pemilik EV dengan jaringan pengisian daya, memungkinkan transaksi pembayaran yang mudah dan mendapatkan kredit karbon serta &#8230; <a href="./../../../aplikasi-pembayaran/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>C+Charge adalah aplikasi pembayaran pengisian EV yang akan datang yang bertujuan untuk merampingkan proses pengisian dan memberikan hadiah kepada pengguna. Aplikasi ini akan menghubungkan pemilik EV dengan jaringan pengisian daya, memungkinkan transaksi pembayaran yang mudah dan mendapatkan kredit karbon serta hadiah mata uang kripto yang berkelanjutan dalam prosesnya.</p>
<p>Memanfaatkan teknologi blockchain terdesentralisasi, sistem pembayaran P2P C+Charge membuat pengisian EV lebih efisien, hemat biaya, dan transparan.</p>
<p>Sistem penghargaan platform adalah salah satu fitur utamanya. Dengan menggunakan token utilitas C+Charge, CCHG, untuk membayar biaya, pengemudi EV dapat memperoleh kredit karbon yang dapat digunakan untuk berbagai tujuan seperti mengimbangi jejak karbon atau bahkan mengimbangi perjalanan.</p>
<p>Selain itu, kemitraan C+Charge dengan Flowcarbon memungkinkan kredit karbon tokenized melalui Goodness Nature Token ($GNT) milik Flowcarbon untuk diperoleh juga.</p>
<p>Tujuan C+Charge bukan hanya tentang mendapatkan hadiah, tetapi juga membawa standarisasi ke industri pengisian daya EV dan meningkatkan transparansi di pasar.</p>
<p>Platform ini bertujuan untuk mengurangi latensi transaksi dan meningkatkan throughput transaksi, menciptakan stasiun pengisian daya yang lebih efisien, dan pengalaman pengguna yang lebih baik bagi semua pemangku kepentingan. Dengan peluncuran di cakrawala, C+Charge menawarkan cara untuk membuat pengalaman pengisian daya EV menjadi mudah dan bermanfaat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mengapa Casper Enterprise Friendly PoW Coin 15% Lebih Tinggi Hari Ini dengan $0,039 &#8211; Saatnya Membeli?</title>
		<link>./../../../mengapa-casper/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:12:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=142</guid>

					<description><![CDATA[Harga CSPR telah meledak dalam beberapa hari terakhir dan saat ini naik 8% dalam 24 jam terakhir untuk diperdagangkan pada $0,03924. Apa yang mendorong tren naik ini dan apakah harga Casper akan terus naik – atau ini hanya lonjakan sementara? &#8230; <a href="./../../../mengapa-casper/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga CSPR telah meledak dalam beberapa hari terakhir dan saat ini naik 8% dalam 24 jam terakhir untuk diperdagangkan pada $0,03924. Apa yang mendorong tren naik ini dan apakah harga Casper akan terus naik – atau ini hanya lonjakan sementara?</p>
<p>Sentimen positif di pasar cryptocurrency secara keseluruhan, bersama dengan taruhan pada kenaikan suku bunga pelonggaran Fed pada awal 2023, dikutip sebagai faktor potensial yang mendorong reli.</p>
<p>Selain itu, tonggak baru yang dicapai oleh Casper Network, seperti lebih dari 100.000 pemegang CSPR individu dan 100 validator jaringan, juga dapat berkontribusi pada tren peningkatan.Casper Network saat ini juga memfasilitasi konferensi Blockchain Hub di Davos dengan Binance, dengan Medha Parlikar, CTO dan Co-Founder Casper Labs, tampil bersama CEO Binance Changpeng Zhao. Acara profil tinggi ini diharapkan dapat meningkatkan visibilitas Casper, yang juga dapat berkontribusi pada lonjakan harga.</p>
<p>Akhirnya, Jaringan Casper juga memiliki rencana untuk memperluas kemitraannya dengan IBM dan Hyperledger, baru-baru ini mengisyaratkan pengumuman kemitraan yang akan datang dengan perusahaan Fortune 100, dan menyebutkan peningkatan ke Casper 2.0 akan datang pada Q3 tahun ini – berita positif lebih lanjut untuk Harga Kasper.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Prediksi Harga Bitcoin dan Ethereum &#8211; Kapitalisasi Besar Ditetapkan untuk Mempertahankan Kepemimpinan Pasar, Shiba Inu Muncul</title>
		<link>./../../../prediksi-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:04:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=132</guid>

					<description><![CDATA[Volatilitas pasar Cryptocurrency mencapai tingkat yang belum pernah terjadi sebelumnya karena harga Bitcoin dan Ethereum terus melonjak. Dengan kebangkitan dramatis Shiba Inu, yang telah menggemparkan dunia, investor mencari cara yang dapat diandalkan untuk memprediksi pergerakan harga ini. Shiba Inu mengalami &#8230; <a href="./../../../prediksi-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Volatilitas pasar Cryptocurrency mencapai tingkat yang belum pernah terjadi sebelumnya karena harga Bitcoin dan Ethereum terus melonjak. Dengan kebangkitan dramatis Shiba Inu, yang telah menggemparkan dunia, investor mencari cara yang dapat diandalkan untuk memprediksi pergerakan harga ini.</p>
<p>Shiba Inu mengalami peningkatan penting selama sesi Eropa, meningkat lebih dari 20% hingga mencapai $0,0000129. Namun, momentum ini berumur pendek karena segera turun kembali ke harga aslinya $0,000011. Saat ini, harga Bitcoin berdiri di $20.937 setelah turun 1,50% dalam 24 jam terakhir, dengan volume perdagangan $29 miliar. Sejak perkiraan awal pada 17 Januari, nilai antisipasi Bitcoin tetap stabil.</p>
<p>Cryptocurrency tidak dapat melampaui ambang $21.400 dan jatuh di bawah angka $20.000. Tanda bearish dapat dilihat jika harga Bitcoin gagal melampaui $21.400 karena candle penutupan di bawah level ini dapat berarti pembeli kehabisan kekuatan dan penjual dapat pindah ke pasar.</p>
<p>RSI dan MACD overbought, yang bisa menjadi alasan lain bagi investor untuk memprediksi koreksi negatif pada BTC. Lilin Doji yang ditutup tepat di bawah level ini juga dapat menyiratkan ayunan negatif dalam waktu dekat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
