<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gamefi &#8211; Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=61" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 05:47:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Silvergate Kehilangan $1 Miliar Tapi Stok Habis Karena Angka Menunjukkan Tidak Akan Kehabisan Dalam Waktu Dekat</title>
		<link>./../../../silvergate-kehilangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:44:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=199</guid>

					<description><![CDATA[Saham Silvergate bergerak lebih tinggi pada hari Selasa setelah bank crypto meyakinkan investor bahwa mereka mengambil langkah-langkah untuk mengatasi keruntuhan FTX meskipun membukukan kerugian $1 miliar pada kuartal terakhir tahun 2022. Silvergate membukukan hasil kuartal keempatnya pada hari Selasa, melaporkan &#8230; <a href="./../../../silvergate-kehilangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Saham Silvergate bergerak lebih tinggi pada hari Selasa setelah bank crypto meyakinkan investor bahwa mereka mengambil langkah-langkah untuk mengatasi keruntuhan FTX meskipun membukukan kerugian $1 miliar pada kuartal terakhir tahun 2022.</p>
<p>Silvergate membukukan hasil kuartal keempatnya pada hari Selasa, melaporkan kerugian bersih sebesar $1 miliar untuk kuartal terakhir tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar $40,6 juta untuk kuartal ketiga dan laba bersih sebesar $18 juta untuk periode yang sama tahun sebelumnya. .</p>
<p>Perusahaan membukukan kerugian sebesar $949 juta untuk keseluruhan tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar $75,5 juta pada tahun 2021. Kerugian perusahaan terutama berasal dari penjualan aset dengan diskon besar pada November tahun lalu setelah dilanda gelombang penarikan. setelah terurainya FTX.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan, Silvergate mengalami bank run setelah runtuhnya FTX, yang memaksa perusahaan untuk menjual aset dengan kerugian yang signifikan untuk menghormati penarikan pelanggan senilai $8,1 miliar.</p>
<p>Bank crypto harus menjual $5,2 miliar sekuritas utang yang dipegangnya di neraca untuk menutupi sekitar $8,1 miliar penarikan pengguna. Akibatnya, ia mengalami kerugian $718 juta, yang dilaporkan melebihi total laba bank sejak 2013.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Terbaik untuk Dibeli Hari Ini 18 Januari – SHIB, MEMAG, DOGE, FGHT, ETHW, CCHG, CSPR, RIA, HOT</title>
		<link>./../../../crypto-terbaik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:32:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=181</guid>

					<description><![CDATA[Setelah beberapa hari naik, pasar cryptocurrency telah menyaksikan sedikit penurunan hari ini. Dengan total batas $1,025 triliun, nilai totalnya turun 0,5% dalam 24 jam, meskipun tetap naik 15% dalam seminggu dan 22% dalam sebulan, menyusul publikasi angka inflasi AS yang &#8230; <a href="./../../../crypto-terbaik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah beberapa hari naik, pasar cryptocurrency telah menyaksikan sedikit penurunan hari ini. Dengan total batas $1,025 triliun, nilai totalnya turun 0,5% dalam 24 jam, meskipun tetap naik 15% dalam seminggu dan 22% dalam sebulan, menyusul publikasi angka inflasi AS yang lebih positif Kamis lalu. SHIB saat ini naik 15% dalam 24 jam terakhir, dengan harganya duduk di $0,00001209. Ini mewakili keuntungan 30% dalam seminggu, dengan token meme juga membukukan pengembalian 4% dalam 30 hari terakhir, sebagai antisipasi untuk jaringan lapisan-dua Shibarium mencapai puncaknya.</p>
<p>Indeks kekuatan relatif SHIB (ungu) sangat dekat dengan menyentuh 90, menandakan momentum yang sangat kuat saat ini. Demikian pula, rata-rata pergerakan 30 hari (merah) mulai naik cukup tajam, menunjukkan kemungkinan penembusan.</p>
<p>Salah satu koin utama berkinerja terbaik selama sekitar seminggu terakhir, SHIB meningkat karena pengembang Shiba Inu telah men-tweet bahwa jaringan Shibarium lapisan-dua &#8220;akan diluncurkan&#8221; dalam bentuk beta, menunjukkan bahwa itu bisa bersama kami di beberapa hari kemudian.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Analis Bernstein &#8211; Institusi Harus Menyerah pada Strategi Nol Crypto dan Mulai Mengalokasikan Sekarang</title>
		<link>./../../../analis-bernstein/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:26:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=168</guid>

					<description><![CDATA[Perusahaan pialang Bernstein telah menyarankan institusi untuk mencoba-coba crypto dan melepaskan strategi &#8220;alokasi nol crypto&#8221; mereka. Bernstein mengatakan pedagang eceran telah menjadi kekuatan pendorong di balik pengembangan crypto hingga saat ini. &#8220;Ke depan, kami berharap pertumbuhan didorong oleh investor institusi &#8230; <a href="./../../../analis-bernstein/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perusahaan pialang Bernstein telah menyarankan institusi untuk mencoba-coba crypto dan melepaskan strategi &#8220;alokasi nol crypto&#8221; mereka. Bernstein mengatakan pedagang eceran telah menjadi kekuatan pendorong di balik <a href="https://www.jasasuper.com/jual-vps-windows/">pengembangan crypto</a> hingga saat ini. &#8220;Ke depan, kami berharap pertumbuhan didorong oleh investor institusi dengan partisipasi dalam struktur yang diatur di dalam negeri,&#8221; tulis analis Gautam Chhugani dan Manas Agrawal.</p>
<p>Akibatnya, Chhugani dan Agrawal yakin akan ada &#8220;peluang besar&#8221; untuk pertumbuhan modal institusional dalam industri seperti <a href="https://services.cryptovir.com/">kustodian</a>, pembuatan pasar, dan pialang utama.</p>
<p>Lebih khusus lagi, para analis di Bernstein mengharapkan peluang layanan institusional untuk mencapai $30 miliar yang mengejutkan pada tahun 2033, tingkat pertumbuhan tahunan gabungan sebesar 37%. Pertumbuhan ini akan membuat solusi kustodian terkait kripto menjadi pasar $8 miliar, dengan pembuatan pasar dan pialang utama juga tumbuh masing-masing menjadi $8 miliar dan $14 miliar.</p>
<p>Selain itu, <a href="https://prakerin.my.id/ayo-magang-atau-pkl-di-aws-medianet-banjarnegara/">manajer aset</a> memperkirakan pendapatan crypto kumulatif meningkat enam belas kali lipat dalam 10 tahun ke depan, dari sekitar $25 miliar pada tahun 2023 menjadi sekitar $400 miliar pada tahun 2033. Bernstein mengatakan bahwa “pendapatan berbasis blockchain terdesentralisasi” akan mencapai hampir setengah dari penghitungan itu, dibandingkan dengan hanya 15% hari ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Akankah Penghapusan Crypto Moguls dan Perusahaan Terpusat Mereka Baik untuk Kelas Aset Digital?</title>
		<link>./../../../akankah-penghapusan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=158</guid>

					<description><![CDATA[Karena semakin banyak perusahaan crypto menghadapi pengawasan – dan beberapa menyerah setelah bear market yang sulit – pertanyaan diajukan apakah itu bisa menjadi hal yang baik untuk crypto. Terbaru di antara pengusaha crypto yang menghadapi pengawasan sekarang adalah Cameron dan &#8230; <a href="./../../../akankah-penghapusan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Karena semakin banyak perusahaan crypto menghadapi pengawasan – dan beberapa menyerah setelah bear market yang sulit – pertanyaan diajukan apakah itu bisa menjadi hal yang baik untuk crypto.</p>
<p>Terbaru di antara pengusaha crypto yang menghadapi pengawasan sekarang adalah Cameron dan Taylor Winklevoss, si kembar yang mendirikan pertukaran Gemini. Si kembar telah menjadi sorotan baru-baru ini karena perseteruan antara mereka dan sesama pengusaha crypto Barry Silbert telah terungkap atas program &#8220;Hasilkan&#8221; pembayaran bunga Gemini.</p>
<p>Mitra yang bekerja sama dengan Gemini untuk program Earn-nya adalah Genesis Global Capital, anak perusahaan dari Digital Currency Group (DCG) milik Silbert. Tetapi ketika Genesis pada November tahun lalu menghentikan penukaran untuk kliennya, klien Gemini juga tidak dapat menarik dana yang disimpan di Gemini Earn.</p>
<p>Menurut artikel Bloomberg dari hari Selasa, si kembar &#8211; yang pada awal Januari menulis surat terbuka kepada dewan DCG di mana mereka meminta dewan untuk memecat Barry Silbert sebagai CEO perusahaan &#8211; sama bersalahnya dengan Silbert atas situasi tersebut.</p>
<p>Menurut artikel tersebut, karyawan Gemini telah menyatakan keprihatinan tentang ketergantungan bursa pada perusahaan Silbert sejak 2021, tetapi mereka tidak dapat menemukan perusahaan lain untuk diajak bekerja sama. Ia menambahkan bahwa Gemini telah &#8220;membajak&#8221; dengan Genesis sebagai mitranya bahkan ketika pemberi pinjaman crypto lainnya runtuh, dan paparan Silbert terhadap dana lindung nilai crypto yang bangkrut Three Arrows Capital dipublikasikan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Validator Jaringan Ethereum Telah Melonjak menjadi 500.000 saat Demam Shanghai Tumbuh</title>
		<link>./../../../validator-jaringan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:17:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=149</guid>

					<description><![CDATA[Ethereum telah mencapai tonggak baru dalam adopsi dan keamanan karena jumlah validator di jaringannya sekarang melebihi 500.000, menurut data dari BeaconScan. Mengenai apakah pencapaian ini atau peningkatan Shanghai yang akan datang akan memengaruhi harga Ethereum, ini bergantung pada sejumlah faktor &#8230; <a href="./../../../validator-jaringan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ethereum telah mencapai tonggak baru dalam adopsi dan keamanan karena jumlah validator di jaringannya sekarang melebihi 500.000, menurut data dari <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">BeaconScan</a>. Mengenai apakah pencapaian ini atau peningkatan Shanghai yang akan datang akan memengaruhi harga Ethereum, ini bergantung pada sejumlah faktor yang akan kami jelajahi di bawah.</p>
<p>Terlepas dari itu, ini adalah pencapaian yang signifikan untuk ekosistem Ethereum dan menyoroti hype dan kepercayaan yang tumbuh di jaringan saat bersiap untuk peningkatan Shanghai, yang akan memungkinkan penarikan ether yang dipertaruhkan untuk pertama kalinya. Meningkatnya jumlah validator menunjukkan bahwa lebih banyak dan lebih banyak individu dan entitas bersedia untuk berinvestasi dalam jaringan dan berperan dalam menjaga integritas dan keamanannya, yang berpotensi menjadi tanda bullish untuk harga Ethereum setelah peningkatan Shanghai.</p>
<p>“Kami dapat mempertimbangkan keamanan <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">jaringan Ethereum</a> pada dua sumbu. Salah satunya adalah nilai total yang dipertaruhkan. Yang lainnya adalah tingkat desentralisasi, ”kata Ben Edgington, pengembang Ethereum dan Pemilik Produk Utama Ethereum di ConsenSys, sebuah perusahaan yang bekerja pada <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">blockchain</a> Ethereum dan Quorum.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bos FTX Menyuarakan Kekhawatiran Mereka Tentang Penggunaan Dana Klien, Court Papers Show</title>
		<link>./../../../bos-ftx/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:15:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=147</guid>

					<description><![CDATA[Pihak berwenang mengklaim bahwa Sam Bankman-Fried menyedot miliaran dolar dana pelanggan dari FTX dan menggunakan uang itu untuk memberikan kontribusi politik, membiayai perdagangan di Alameda, dan membeli real estat mewah di Bahama, tempat FTX bermarkas. Kedua manajer yang menyuarakan keprihatinan &#8230; <a href="./../../../bos-ftx/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pihak berwenang mengklaim bahwa Sam Bankman-Fried menyedot miliaran dolar dana pelanggan dari FTX dan menggunakan uang itu untuk memberikan kontribusi politik, membiayai perdagangan di Alameda, dan membeli real estat mewah di Bahama, tempat FTX bermarkas. Kedua manajer yang menyuarakan keprihatinan mereka tidak disebutkan namanya, tetapi digambarkan sebagai pengembang perangkat lunak tingkat tinggi yang mengerjakan kode FTX.</p>
<p>Namun demikian, dalam dokumen dakwaan publik, Gary Wang dan Nishad Singh, yang keduanya membantu menemukan FTX dengan Mr. Bankman-Fried dan yang mengerjakan kode pertukaran disebutkan namanya. Orang lain yang tidak disebutkan namanya digambarkan sebagai pejabat tinggi Alameda, yang kemungkinan merujuk pada CEO Alameda, Caroline Ellison.</p>
<p>Gary Wang dan Caroline Ellison mengaku bersalah melakukan penipuan, sementara Singh belum dituntut.</p>
<p>Dokumen selanjutnya mengatakan bahwa salah satu pengembang perangkat lunak FTX, yang dikenal sebagai CC-1, pada tahun 2020 mempelajari saldo negatif pada pertukaran ratusan juta dolar. CC-1 menduga bahwa Alameda menggunakan dana pelanggan FTX.com secara tidak tepat, dan melaporkan masalah tersebut ke SBF.</p>
<p>Dia pada gilirannya mengatakan itu bukan masalah karena dana tersebut didukung oleh FTT, mata uang kripto yang diciptakan FTX. FTX juga sedang menjalani audit pada saat itu, dan eksekutif yang sama mempertanyakan apakah defisit tersebut akan teridentifikasi. Sekali lagi, SBF mengabaikan kekhawatiran tersebut, dengan mengatakan bahwa audit tidak mencari hal-hal seperti itu.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Coinbase Keluar dari Jepang Mengutip &#8220;Kondisi Pasar&#8221;</title>
		<link>./../../../coinbase-keluar/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:08:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=136</guid>

					<description><![CDATA[Pertukaran Cryptocurrency Coinbase keluar dari Jepang karena kondisi pasar. Langkah tersebut dilakukan beberapa hari setelah perusahaan mengumumkan putaran ketiga PHK dalam waktu kurang dari setahun di tengah bear market yang sedang berlangsung. Dalam posting blog hari Rabu, bursa mengatakan telah &#8230; <a href="./../../../coinbase-keluar/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pertukaran Cryptocurrency Coinbase keluar dari Jepang karena kondisi pasar. Langkah tersebut dilakukan beberapa hari setelah perusahaan mengumumkan putaran ketiga PHK dalam waktu kurang dari setahun di tengah bear market yang sedang berlangsung.</p>
<p>Dalam posting blog hari Rabu, bursa mengatakan telah membuat &#8220;keputusan sulit&#8221; untuk menghentikan operasi di Jepang dan melakukan tinjauan lengkap atas bisnisnya di negara tersebut karena kondisi pasar.</p>
<p>Beberapa minggu yang lalu, saingan pertukaran Kraken membuat pengumuman serupa, mengatakan bahwa itu akan menutup operasinya di Jepang mengutip kombinasi dari &#8220;kondisi pasar saat ini di Jepang&#8221; dan &#8220;pasar kripto yang lemah secara global&#8221; sebagai alasan di balik keputusannya.</p>
<p>Coinbase mengatakan sedang bekerja untuk membuat &#8220;transisi semulus mungkin.&#8221; Pertukaran merinci bahwa fungsi setoran fiat akan dihapus pada 20 Januari dan pelanggan akan memiliki waktu hingga 16 Februari untuk menarik semua kepemilikan fiat dan crypto mereka.</p>
<p>Dalam sebuah wawancara dengan BNN Bloomberg, eksekutif Coinbase Nana Murugesan mengatakan minggu lalu bahwa anak perusahaan bursa Jepang tersebut menutup sebagian besar operasinya. “Kami telah memutuskan untuk menghentikan sebagian besar operasi kami di Jepang, yang menyebabkan hilangnya sebagian besar peran di entitas Jepang kami,” kata Murugesan saat itu.</p>
<p>Langkah-langkah ekstrim oleh Coinbase dan pertukaran crypto terpusat lainnya terjadi ketika industri aset digital telah dihantam oleh kekalahan harga token sebesar $2 triliun selama setahun terakhir. Serangkaian ledakan, termasuk runtuhnya FTX, semakin memperburuk kehancuran tersebut.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Prediksi Harga Bitcoin dan Ethereum &#8211; Kapitalisasi Besar Ditetapkan untuk Mempertahankan Kepemimpinan Pasar, Shiba Inu Muncul</title>
		<link>./../../../prediksi-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:04:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blockchain]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=132</guid>

					<description><![CDATA[Volatilitas pasar Cryptocurrency mencapai tingkat yang belum pernah terjadi sebelumnya karena harga Bitcoin dan Ethereum terus melonjak. Dengan kebangkitan dramatis Shiba Inu, yang telah menggemparkan dunia, investor mencari cara yang dapat diandalkan untuk memprediksi pergerakan harga ini. Shiba Inu mengalami &#8230; <a href="./../../../prediksi-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Volatilitas pasar Cryptocurrency mencapai tingkat yang belum pernah terjadi sebelumnya karena harga Bitcoin dan Ethereum terus melonjak. Dengan kebangkitan dramatis Shiba Inu, yang telah menggemparkan dunia, investor mencari cara yang dapat diandalkan untuk memprediksi pergerakan harga ini.</p>
<p>Shiba Inu mengalami peningkatan penting selama sesi Eropa, meningkat lebih dari 20% hingga mencapai $0,0000129. Namun, momentum ini berumur pendek karena segera turun kembali ke harga aslinya $0,000011. Saat ini, harga Bitcoin berdiri di $20.937 setelah turun 1,50% dalam 24 jam terakhir, dengan volume perdagangan $29 miliar. Sejak perkiraan awal pada 17 Januari, nilai antisipasi Bitcoin tetap stabil.</p>
<p>Cryptocurrency tidak dapat melampaui ambang $21.400 dan jatuh di bawah angka $20.000. Tanda bearish dapat dilihat jika harga Bitcoin gagal melampaui $21.400 karena candle penutupan di bawah level ini dapat berarti pembeli kehabisan kekuatan dan penjual dapat pindah ke pasar.</p>
<p>RSI dan MACD overbought, yang bisa menjadi alasan lain bagi investor untuk memprediksi koreksi negatif pada BTC. Lilin Doji yang ditutup tepat di bawah level ini juga dapat menyiratkan ayunan negatif dalam waktu dekat.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
