<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=58" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:56:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Calvaria adalah Permainan Terbaik untuk Menghasilkan Uang Sejak Splinterlands Dan Mengumpulkan Hampir $3 juta dalam Prapenjualan &#8211; Segera Berakhir</title>
		<link>./../../../calvaria-adalah/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:48:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=204</guid>

					<description><![CDATA[Calvaria: Duels of Eternity adalah game kartu pertempuran digital yang akan datang yang diatur untuk membuat gelombang di ruang GameFi. Pengembang Calvaria berharap bahwa permainan kartu pertempuran berbasis NFT baru mereka akan membantu memacu tingkat adopsi kripto. Mekanika play-to-earn memungkinkan &#8230; <a href="./../../../calvaria-adalah/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Calvaria: Duels of Eternity adalah game kartu pertempuran digital yang akan datang yang diatur untuk membuat gelombang di ruang GameFi. Pengembang Calvaria berharap bahwa permainan kartu pertempuran berbasis NFT baru mereka akan membantu memacu tingkat adopsi kripto. Mekanika play-to-earn memungkinkan pemain untuk mendapatkan hadiah saat mereka bermain, dan dengan menawarkan versi gratis dari game tersebut, pemain akan dapat melihat bagaimana cryptocurrency dapat meningkatkan pengalaman bermain game mereka tanpa mengeluarkan uang sepeser pun.</p>
<p>Pemain akan bersaing dalam turnamen menggunakan kartu yang mewakili karakter yang berbeda, masing-masing memiliki kemampuan uniknya sendiri. Tujuan dari permainan ini adalah untuk mengalahkan lawan menggunakan strategi dan taktik yang kompleks untuk mendapatkan hadiah dan berbagai peningkatan &#8211; dan mengingat fitur uniknya, ini akan menjadi salah satu permainan play-to-earn terbaik di luar angkasa setelah diluncurkan.</p>
<p>Gim ini akan menampilkan mode gim yang berbeda untuk mengakomodasi pemain dengan tujuan dan preferensi yang berbeda. Pemain akan dapat bersaing satu sama lain, mengumpulkan aset, menyelesaikan kampanye pemain tunggal, memenangkan kartu dan peningkatan unik, dan berpartisipasi dalam turnamen musiman.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Permainan Kartu Pertempuran Fantasi untuk Menghasilkan Game Calvaria Mendekati $3 juta dalam Presale tetapi Segera Selesai Jadi Bergerak Cepat untuk Berinvestasi</title>
		<link>./../../../permainan-kartu/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:28:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=173</guid>

					<description><![CDATA[Token asli Calvaria, RIA, telah mengumpulkan lebih dari $2,83 juta dari prapenjualannya, dengan hanya 8% dari token yang tersisa untuk dibeli. Prapenjualan akan segera selesai, dan investor yang tertarik masih dapat membelinya sebelum berakhir. Salah satu platform game blockchain paling &#8230; <a href="./../../../permainan-kartu/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Token asli Calvaria, RIA, telah mengumpulkan lebih dari $2,83 juta dari prapenjualannya, dengan hanya 8% dari token yang tersisa untuk dibeli. Prapenjualan akan segera selesai, dan investor yang tertarik masih dapat membelinya sebelum berakhir. Salah satu platform game blockchain paling revolusioner, Calvaria, ingin menggabungkan beberapa konsep Web3 dalam gameplay yang sederhana dan menarik. Gim ini membawa pemain ke metaverse bertema akhirat di mana mereka dapat memilih dari berbagai karakter, masing-masing dengan ciri dan karakteristik unik.</p>
<p>Di Calvaria, setiap karakter diwakili oleh non-fungible token (NFT). Pemain ditugaskan menggunakan kartu perdagangan NFT ini untuk membangun dek dan pada dasarnya menggunakannya untuk bertarung melawan pemain lain. Mereka menggunakan strategi dan taktik yang rumit untuk mendapatkan hadiah dan berbagai peningkatan untuk mencapai ini, dan pemain yang menang kemudian diberi hadiah eRIA, token dalam aplikasi platform. Hadiah ini membuat pemain terdorong, karena mereka dapat menguangkannya dan mendapatkan uang nyata.</p>
<p>Platform ini memiliki beberapa nilai jual unik untuk para gamer. Gim ini tersedia di semua perangkat di mana pun pengguna bermain. Tidak perlu alat khusus; pemain dapat mengunduh game di perangkat mereka dan mulai bermain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Solana Naik 87% dalam Sebulan &#8211; Beli Sebelum Pemulihan Membawa Harga Melewati $30 Segera?</title>
		<link>./../../../harga-solana/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:22:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=154</guid>

					<description><![CDATA[Ledakan harga Solana sejak akhir Desember telah membuat investor bergegas kembali ke proyek setelah ledakan FTX. Pemulihan dimulai dengan penurunan terakhir menjadi $8,05, memanfaatkan momentum yang diciptakan oleh BONK, token meme pertama di blockchain Solana. Permintaan SOL meningkat secara eksponensial &#8230; <a href="./../../../harga-solana/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ledakan harga Solana sejak akhir Desember telah membuat investor bergegas kembali ke proyek setelah ledakan FTX. Pemulihan dimulai dengan penurunan terakhir menjadi $8,05, memanfaatkan momentum yang diciptakan oleh BONK, token meme pertama di blockchain Solana.</p>
<p>Permintaan SOL meningkat secara eksponensial dengan hype koin meme, meninggalkan efek riak positif pada harga Solana, yang telah naik 87% hanya dalam 30 hari. Namun, token kontrak pintar menghentikan tren naik di $24,00, dengan bulls mencari perlindungan di atas $20,00 sejak Jumat. Harga Solana telah bertahan di atas $20,00 selama lima hari sekarang, karena bulls merencanakan penembusan berikutnya masing-masing ke $30,00 dan $40,00. Sementara volume perdagangan yang besar mendukung aksi harga yang eksplosif, Indeks Aliran Uang (MFI) menunjukkan bahwa lebih banyak uang yang keluar dari pasar Solana daripada dana yang mengalir masuk.</p>
<p>MFI adalah indikator momentum seperti Relative Strength Index (RSI), tetapi menggunakan volume daripada harga. Dari grafik jangka waktu 12 jam, kami melihat MFI meluncur di bawah garis tren yang meningkat tajam. Hal ini menunjukkan tekanan overhead dapat menekan harga Solana, mengarah ke retracement di bawah $20,00, kecuali bulls mendorong dimulainya kembali uptrend sesegera mungkin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Akankah Utang AS Menggagalkan Reli Harga Kripto atau Memperkuatnya?</title>
		<link>./../../../akankah-utang/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:19:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=151</guid>

					<description><![CDATA[Kenaikan suku bunga di AS berarti bahwa pemerintah AS sekarang membayar lebih banyak untuk pembayaran bunga utang mereka daripada keseluruhan pengeluaran mereka untuk angkatan bersenjata mereka. Pembayaran utang saat ini akan menjadi beban yang sulit untuk ditanggung oleh pembayar pajak &#8230; <a href="./../../../akankah-utang/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kenaikan suku bunga di AS berarti bahwa pemerintah AS sekarang membayar lebih banyak untuk pembayaran bunga utang mereka daripada keseluruhan pengeluaran mereka untuk angkatan bersenjata mereka.</p>
<p>Pembayaran utang saat ini akan menjadi beban yang sulit untuk ditanggung oleh pembayar pajak AS, terutama mengingat kita sekarang juga berada dalam krisis biaya hidup. Banyak yang bertanya-tanya bagaimana default utang AS akan mempengaruhi pasar global, dan beberapa bertanya-tanya bagaimana hal ini dapat merusak industri cryptocurrency.</p>
<p>Perlu dicatat bahwa pemerintah AS tidak pernah secara resmi gagal membayar hutang mereka, tetapi mereka malah memilih opsi yang lebih layak secara politik: membesar-besarkan masalah (seperti pada tahun 1971, ketika Nixon mengeluarkan negara dari standar emas) .</p>
<p>Analis seperti Dan Tubb menjelaskan bahwa menghancurkan pasar saham dan mengurangi kredibilitas negara sebagai pemberi pinjaman menjadi nol bukanlah pilihan yang layak, dan akan mencabut hak terlalu banyak pemangku kepentingan paling kuat di masyarakat.</p>
<p>Selain itu, bukanlah pilihan yang populer secara politis untuk menghancurkan pensiun dan pengaturan serupa lainnya.</p>
<p>Meskipun tidak ideal, jalan yang jauh lebih menguntungkan dan mungkin diambil pemerintah adalah membesar-besarkan masalah, terlepas dari kenyataan bahwa hal ini secara dramatis akan memperburuk kesenjangan kekayaan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
