<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Metaverse &#8211; Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=63" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 05:47:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Silvergate Kehilangan $1 Miliar Tapi Stok Habis Karena Angka Menunjukkan Tidak Akan Kehabisan Dalam Waktu Dekat</title>
		<link>./../../../silvergate-kehilangan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:44:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=199</guid>

					<description><![CDATA[Saham Silvergate bergerak lebih tinggi pada hari Selasa setelah bank crypto meyakinkan investor bahwa mereka mengambil langkah-langkah untuk mengatasi keruntuhan FTX meskipun membukukan kerugian $1 miliar pada kuartal terakhir tahun 2022. Silvergate membukukan hasil kuartal keempatnya pada hari Selasa, melaporkan &#8230; <a href="./../../../silvergate-kehilangan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Saham Silvergate bergerak lebih tinggi pada hari Selasa setelah bank crypto meyakinkan investor bahwa mereka mengambil langkah-langkah untuk mengatasi keruntuhan FTX meskipun membukukan kerugian $1 miliar pada kuartal terakhir tahun 2022.</p>
<p>Silvergate membukukan hasil kuartal keempatnya pada hari Selasa, melaporkan kerugian bersih sebesar $1 miliar untuk kuartal terakhir tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar $40,6 juta untuk kuartal ketiga dan laba bersih sebesar $18 juta untuk periode yang sama tahun sebelumnya. .</p>
<p>Perusahaan membukukan kerugian sebesar $949 juta untuk keseluruhan tahun 2022, dibandingkan dengan laba bersih sebesar $75,5 juta pada tahun 2021. Kerugian perusahaan terutama berasal dari penjualan aset dengan diskon besar pada November tahun lalu setelah dilanda gelombang penarikan. setelah terurainya FTX.</p>
<p>Seperti yang dilaporkan, Silvergate mengalami bank run setelah runtuhnya FTX, yang memaksa perusahaan untuk menjual aset dengan kerugian yang signifikan untuk menghormati penarikan pelanggan senilai $8,1 miliar.</p>
<p>Bank crypto harus menjual $5,2 miliar sekuritas utang yang dipegangnya di neraca untuk menutupi sekitar $8,1 miliar penarikan pengguna. Akibatnya, ia mengalami kerugian $718 juta, yang dilaporkan melebihi total laba bank sejak 2013.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Terbaik untuk Dibeli Hari Ini 18 Januari – SHIB, MEMAG, DOGE, FGHT, ETHW, CCHG, CSPR, RIA, HOT</title>
		<link>./../../../crypto-terbaik/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:32:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=181</guid>

					<description><![CDATA[Setelah beberapa hari naik, pasar cryptocurrency telah menyaksikan sedikit penurunan hari ini. Dengan total batas $1,025 triliun, nilai totalnya turun 0,5% dalam 24 jam, meskipun tetap naik 15% dalam seminggu dan 22% dalam sebulan, menyusul publikasi angka inflasi AS yang &#8230; <a href="./../../../crypto-terbaik/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Setelah beberapa hari naik, pasar cryptocurrency telah menyaksikan sedikit penurunan hari ini. Dengan total batas $1,025 triliun, nilai totalnya turun 0,5% dalam 24 jam, meskipun tetap naik 15% dalam seminggu dan 22% dalam sebulan, menyusul publikasi angka inflasi AS yang lebih positif Kamis lalu. SHIB saat ini naik 15% dalam 24 jam terakhir, dengan harganya duduk di $0,00001209. Ini mewakili keuntungan 30% dalam seminggu, dengan token meme juga membukukan pengembalian 4% dalam 30 hari terakhir, sebagai antisipasi untuk jaringan lapisan-dua Shibarium mencapai puncaknya.</p>
<p>Indeks kekuatan relatif SHIB (ungu) sangat dekat dengan menyentuh 90, menandakan momentum yang sangat kuat saat ini. Demikian pula, rata-rata pergerakan 30 hari (merah) mulai naik cukup tajam, menunjukkan kemungkinan penembusan.</p>
<p>Salah satu koin utama berkinerja terbaik selama sekitar seminggu terakhir, SHIB meningkat karena pengembang Shiba Inu telah men-tweet bahwa jaringan Shibarium lapisan-dua &#8220;akan diluncurkan&#8221; dalam bentuk beta, menunjukkan bahwa itu bisa bersama kami di beberapa hari kemudian.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Permainan Kartu Pertempuran Fantasi untuk Menghasilkan Game Calvaria Mendekati $3 juta dalam Presale tetapi Segera Selesai Jadi Bergerak Cepat untuk Berinvestasi</title>
		<link>./../../../permainan-kartu/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:28:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=173</guid>

					<description><![CDATA[Token asli Calvaria, RIA, telah mengumpulkan lebih dari $2,83 juta dari prapenjualannya, dengan hanya 8% dari token yang tersisa untuk dibeli. Prapenjualan akan segera selesai, dan investor yang tertarik masih dapat membelinya sebelum berakhir. Salah satu platform game blockchain paling &#8230; <a href="./../../../permainan-kartu/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Token asli Calvaria, RIA, telah mengumpulkan lebih dari $2,83 juta dari prapenjualannya, dengan hanya 8% dari token yang tersisa untuk dibeli. Prapenjualan akan segera selesai, dan investor yang tertarik masih dapat membelinya sebelum berakhir. Salah satu platform game blockchain paling revolusioner, Calvaria, ingin menggabungkan beberapa konsep Web3 dalam gameplay yang sederhana dan menarik. Gim ini membawa pemain ke metaverse bertema akhirat di mana mereka dapat memilih dari berbagai karakter, masing-masing dengan ciri dan karakteristik unik.</p>
<p>Di Calvaria, setiap karakter diwakili oleh non-fungible token (NFT). Pemain ditugaskan menggunakan kartu perdagangan NFT ini untuk membangun dek dan pada dasarnya menggunakannya untuk bertarung melawan pemain lain. Mereka menggunakan strategi dan taktik yang rumit untuk mendapatkan hadiah dan berbagai peningkatan untuk mencapai ini, dan pemain yang menang kemudian diberi hadiah eRIA, token dalam aplikasi platform. Hadiah ini membuat pemain terdorong, karena mereka dapat menguangkannya dan mendapatkan uang nyata.</p>
<p>Platform ini memiliki beberapa nilai jual unik untuk para gamer. Gim ini tersedia di semua perangkat di mana pun pengguna bermain. Tidak perlu alat khusus; pemain dapat mengunduh game di perangkat mereka dan mulai bermain.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Harga Solana Naik 87% dalam Sebulan &#8211; Beli Sebelum Pemulihan Membawa Harga Melewati $30 Segera?</title>
		<link>./../../../harga-solana/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:22:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=154</guid>

					<description><![CDATA[Ledakan harga Solana sejak akhir Desember telah membuat investor bergegas kembali ke proyek setelah ledakan FTX. Pemulihan dimulai dengan penurunan terakhir menjadi $8,05, memanfaatkan momentum yang diciptakan oleh BONK, token meme pertama di blockchain Solana. Permintaan SOL meningkat secara eksponensial &#8230; <a href="./../../../harga-solana/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ledakan harga Solana sejak akhir Desember telah membuat investor bergegas kembali ke proyek setelah ledakan FTX. Pemulihan dimulai dengan penurunan terakhir menjadi $8,05, memanfaatkan momentum yang diciptakan oleh BONK, token meme pertama di blockchain Solana.</p>
<p>Permintaan SOL meningkat secara eksponensial dengan hype koin meme, meninggalkan efek riak positif pada harga Solana, yang telah naik 87% hanya dalam 30 hari. Namun, token kontrak pintar menghentikan tren naik di $24,00, dengan bulls mencari perlindungan di atas $20,00 sejak Jumat. Harga Solana telah bertahan di atas $20,00 selama lima hari sekarang, karena bulls merencanakan penembusan berikutnya masing-masing ke $30,00 dan $40,00. Sementara volume perdagangan yang besar mendukung aksi harga yang eksplosif, Indeks Aliran Uang (MFI) menunjukkan bahwa lebih banyak uang yang keluar dari pasar Solana daripada dana yang mengalir masuk.</p>
<p>MFI adalah indikator momentum seperti Relative Strength Index (RSI), tetapi menggunakan volume daripada harga. Dari grafik jangka waktu 12 jam, kami melihat MFI meluncur di bawah garis tren yang meningkat tajam. Hal ini menunjukkan tekanan overhead dapat menekan harga Solana, mengarah ke retracement di bawah $20,00, kecuali bulls mendorong dimulainya kembali uptrend sesegera mungkin.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Validator Jaringan Ethereum Telah Melonjak menjadi 500.000 saat Demam Shanghai Tumbuh</title>
		<link>./../../../validator-jaringan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:17:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=149</guid>

					<description><![CDATA[Ethereum telah mencapai tonggak baru dalam adopsi dan keamanan karena jumlah validator di jaringannya sekarang melebihi 500.000, menurut data dari BeaconScan. Mengenai apakah pencapaian ini atau peningkatan Shanghai yang akan datang akan memengaruhi harga Ethereum, ini bergantung pada sejumlah faktor &#8230; <a href="./../../../validator-jaringan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ethereum telah mencapai tonggak baru dalam adopsi dan keamanan karena jumlah validator di jaringannya sekarang melebihi 500.000, menurut data dari <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">BeaconScan</a>. Mengenai apakah pencapaian ini atau peningkatan Shanghai yang akan datang akan memengaruhi harga Ethereum, ini bergantung pada sejumlah faktor yang akan kami jelajahi di bawah.</p>
<p>Terlepas dari itu, ini adalah pencapaian yang signifikan untuk ekosistem Ethereum dan menyoroti hype dan kepercayaan yang tumbuh di jaringan saat bersiap untuk peningkatan Shanghai, yang akan memungkinkan penarikan ether yang dipertaruhkan untuk pertama kalinya. Meningkatnya jumlah validator menunjukkan bahwa lebih banyak dan lebih banyak individu dan entitas bersedia untuk berinvestasi dalam jaringan dan berperan dalam menjaga integritas dan keamanannya, yang berpotensi menjadi tanda bullish untuk harga Ethereum setelah peningkatan Shanghai.</p>
<p>“Kami dapat mempertimbangkan keamanan <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">jaringan Ethereum</a> pada dua sumbu. Salah satunya adalah nilai total yang dipertaruhkan. Yang lainnya adalah tingkat desentralisasi, ”kata Ben Edgington, pengembang Ethereum dan Pemilik Produk Utama Ethereum di ConsenSys, sebuah perusahaan yang bekerja pada <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">blockchain</a> Ethereum dan Quorum.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Genesis Akan Segera Menyatakan Kebangkrutan Sementara DoJ Mengumumkan Tindakan Penegakan Crypto Internasional Utama &#8211; Bitcoin Turun</title>
		<link>./../../../genesis-akan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:07:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=134</guid>

					<description><![CDATA[Bloomberg melaporkan bahwa Genesis mungkin bersiap untuk menyatakan kebangkrutan. Pemberi pinjaman crypto yang bermasalah telah berada di bawah bayang-bayang kebangkrutan selama berminggu-minggu, menyusul krisis kredit yang melanda industri crypto. Genesis adalah salah satu pemberi pinjaman terbesar di ruang angkasa, sering &#8230; <a href="./../../../genesis-akan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bloomberg melaporkan bahwa Genesis mungkin bersiap untuk menyatakan kebangkrutan. Pemberi pinjaman crypto yang bermasalah telah berada di bawah bayang-bayang kebangkrutan selama berminggu-minggu, menyusul krisis kredit yang melanda industri crypto.</p>
<p>Genesis adalah salah satu pemberi pinjaman terbesar di ruang angkasa, sering bertindak sebagai pihak ketiga untuk pakaian pinjaman lain yang menjanjikan hasil jauh di atas apa pun yang tersedia di pasar keuangan tradisional.</p>
<p>Bloomberg melaporkan bahwa orang-orang yang akrab dengan diskusi yang terjadi antara Genesis, sebuah unit dari Grup Mata Uang Digital, dan kreditornya menyarankan bahwa kebangkrutan dapat diumumkan secepatnya minggu ini.</p>
<p>DCG adalah hal terdekat yang dimiliki crypto ke konglomerat dan dalam berita lain DCG telah menangguhkan distribusi dividen triwulanannya sampai pemberitahuan lebih lanjut. Kreditur Genesis termasuk deposan dengan produk pinjaman Dapatkan yang dipromosikan oleh bursa Gemini, yang dimiliki oleh si kembar WInklevoss.</p>
<p>Keluarga Winklevoss dan Barry Silbert, CEO DCG telah terlibat dalam pertengkaran yang sangat umum yang membuat si kembar menuduh Silbert mengulur-ulur pembayaran kembali $900 juta untuk mendapatkan deposan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
