<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Altcoin &#8211; Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=73" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:58:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Apakah Pemikiran Ajaib yang Lahir dari Krisis Keuangan Memicu Kebangkitan Crypto – Apakah Sebenarnya Pemikiran Realistis?</title>
		<link>./../../../apakah-pemikiran/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:30:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=178</guid>

					<description><![CDATA[Cryptocurrency adalah &#8220;manifestasi dari pemikiran magis&#8221; yang lahir dari krisis keuangan, kata seorang profesor keuangan. Tapi mungkin ada sesuatu yang sangat nyata di baliknya. Meskipun tidak dengan sengaja, profesor tersebut mungkin telah membuat kasus &#8216;krisis keuangan&#8217; yang selalu ada karena &#8230; <a href="./../../../apakah-pemikiran/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cryptocurrency adalah &#8220;manifestasi dari pemikiran magis&#8221; yang lahir dari krisis keuangan, kata seorang profesor keuangan. Tapi mungkin ada sesuatu yang sangat nyata di baliknya. Meskipun tidak dengan sengaja, profesor tersebut mungkin telah membuat kasus &#8216;krisis keuangan&#8217; yang selalu ada karena celah dalam sistem tetap ada. Ada kesalahan dan biasa-biasa saja yang dibuat selama periode penurunan dan suku bunga nol, dan ini dikaburkan atau dimaafkan, kata Desai, &#8220;sementara aset spekulatif dengan probabilitas keberhasilan yang jauh rendah meningkat nilainya secara luar biasa.&#8221;</p>
<p>Dalam situasi ini, ada &#8220;pedagang asongan yang menawarkan kendaraan baru yang mengkilap,&#8221; katanya, memberikan stablecoin sebagai contoh, serta cara baru untuk menjadikan perusahaan publik tanpa pengawasan peraturan yang biasa &#8211; menjanjikan &#8220;pengembalian yang lebih besar sambil mengabaikan risiko yang lebih besar, ciri khas dari ketidaktahuan tentang pertukaran dalam pemikiran magis.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hari ini di Crypto: Coinbase Menghentikan Operasi Jepang, Grup Mata Uang Digital Menangguhkan Dividen Kuartalan, Amber Group Memangkas Biaya dan Pekerjaan</title>
		<link>./../../../hari-ini/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:10:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=139</guid>

					<description><![CDATA[Digital Currency Group, induk dari perusahaan crypto bermasalah Genesis Global, mengatakan menangguhkan dividen triwulanan untuk menghemat uang, Bloomberg melaporkan. Langkah tersebut dilakukan karena grup tersebut berfokus pada &#8220;memperkuat neraca kami dengan mengurangi biaya operasional dan menjaga likuiditas,&#8221; katanya, mengutip surat &#8230; <a href="./../../../hari-ini/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Digital Currency Group, induk dari perusahaan crypto bermasalah Genesis Global, mengatakan menangguhkan dividen triwulanan untuk menghemat uang, Bloomberg melaporkan. Langkah tersebut dilakukan karena grup tersebut berfokus pada &#8220;memperkuat neraca kami dengan mengurangi biaya operasional dan menjaga likuiditas,&#8221; katanya, mengutip surat 17 Januari kepada pemegang saham.<br />
Untuk bertahan hidup di musim dingin crypto, firma perdagangan crypto Amber Group memangkas biaya dan pekerjaan di seluruh papan, mengurangi separuh jumlah stafnya di Hong Kong menjadi 40 dengan memangkas pekerjaan pendukung termasuk IT, manajemen risiko, audit, dan kepatuhan, South China Morning Post melaporkan, mengutip sumber. Orang tersebut mengatakan bahwa Amber juga telah memindahkan kantornya di Hong Kong dari distrik pusat bisnis kota ke kantor yang lebih murah di Causeway Bay, dan telah menunda pembayaran tagihan kepada vendor pihak ketiga, termasuk yang berutang kepada layanan teknologi, agen perekrutan, dan konsultan.<br />
Parfin, penyedia infrastruktur Web3 Amerika Latin, mengumpulkan $15 juta dalam putaran investasi awal yang dipimpin oleh Framework Ventures, dengan partisipasi dari Bursa Efek Brasil (B3) melalui dana investasinya L4 Venture Builder, Valor Capital Group, dan Alexia Ventures. Per siaran pers, dana akan digunakan untuk terus membangun produk yang ada, serta meluncurkan solusi baru, seperti Parchain, jaringan blockchain dengan izin EVM yang akan memungkinkan keuangan terdesentralisasi (DeFi) dan tokenisasi aset untuk entitas yang diatur dengan fokus pada privasi, portabilitas, dan interoperabilitas.<br />
Arch, platform pinjaman yang menyediakan pinjaman tunggal di seluruh aset alternatif gabungan, mengumumkan peluncuran resminya. Per siaran pers, Arch bertujuan untuk menyediakan rangkaian lengkap produk dan layanan keuangan yang disesuaikan dengan investor individu dengan sebagian besar kekayaan mereka dalam aset alternatif. Hingga saat ini, ia mengumpulkan $2,75 juta dari Tribe Capital, Castle Island Ventures, Picus Capital, Global Founders Capital, dan banyak lagi, serta eksekutif dari Brex, Uniswap, Snap, dan Clutter, katanya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Genesis Akan Segera Menyatakan Kebangkrutan Sementara DoJ Mengumumkan Tindakan Penegakan Crypto Internasional Utama &#8211; Bitcoin Turun</title>
		<link>./../../../genesis-akan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:07:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Altcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Metaverse]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=134</guid>

					<description><![CDATA[Bloomberg melaporkan bahwa Genesis mungkin bersiap untuk menyatakan kebangkrutan. Pemberi pinjaman crypto yang bermasalah telah berada di bawah bayang-bayang kebangkrutan selama berminggu-minggu, menyusul krisis kredit yang melanda industri crypto. Genesis adalah salah satu pemberi pinjaman terbesar di ruang angkasa, sering &#8230; <a href="./../../../genesis-akan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bloomberg melaporkan bahwa Genesis mungkin bersiap untuk menyatakan kebangkrutan. Pemberi pinjaman crypto yang bermasalah telah berada di bawah bayang-bayang kebangkrutan selama berminggu-minggu, menyusul krisis kredit yang melanda industri crypto.</p>
<p>Genesis adalah salah satu pemberi pinjaman terbesar di ruang angkasa, sering bertindak sebagai pihak ketiga untuk pakaian pinjaman lain yang menjanjikan hasil jauh di atas apa pun yang tersedia di pasar keuangan tradisional.</p>
<p>Bloomberg melaporkan bahwa orang-orang yang akrab dengan diskusi yang terjadi antara Genesis, sebuah unit dari Grup Mata Uang Digital, dan kreditornya menyarankan bahwa kebangkrutan dapat diumumkan secepatnya minggu ini.</p>
<p>DCG adalah hal terdekat yang dimiliki crypto ke konglomerat dan dalam berita lain DCG telah menangguhkan distribusi dividen triwulanannya sampai pemberitahuan lebih lanjut. Kreditur Genesis termasuk deposan dengan produk pinjaman Dapatkan yang dipromosikan oleh bursa Gemini, yang dimiliki oleh si kembar WInklevoss.</p>
<p>Keluarga Winklevoss dan Barry Silbert, CEO DCG telah terlibat dalam pertengkaran yang sangat umum yang membuat si kembar menuduh Silbert mengulur-ulur pembayaran kembali $900 juta untuk mendapatkan deposan.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
