<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trading &#8211; Cryptocurrency &amp; Trading</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=78" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Tips dan Trik Untuk Trading Cryptocurrency agar Tidak Loss atao Boncos</description>
	<lastBuildDate>Thu, 19 Jan 2023 06:55:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Dapatkah Harga Dogecoin Membunuh Nol karena Naik 6% menjadi $0,088 karena Koin Meme Mendapatkan Traksi</title>
		<link>./../../../dapatkah-harga/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 06:24:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Trading]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=164</guid>

					<description><![CDATA[Harga Dogecoin terus mengungguli rekan-rekannya karena semakin dekat untuk melenyapkan satu nol. Hanya dalam 14 hari, nilai DOGE telah tumbuh sebesar 22,2% hingga diperdagangkan pada $0,088 pada saat penulisan. Koin meme terbesar mungkin akan menutup minggu ini di atas $0,1 &#8230; <a href="./../../../dapatkah-harga/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Harga Dogecoin terus mengungguli rekan-rekannya karena semakin dekat untuk melenyapkan satu nol. Hanya dalam 14 hari, nilai DOGE telah tumbuh sebesar 22,2% hingga diperdagangkan pada $0,088 pada saat penulisan. Koin meme terbesar mungkin akan menutup minggu ini di atas $0,1 karena bulls mengincar pengembalian ke $0,1586.</p>
<p>Koin Meme umumnya mendapatkan daya tarik sejak Tahun Baru, dengan total kapitalisasi pasar mereka tumbuh menjadi $19 miliar. Dogecoin menyumbang bagian terbesar dari pangsa pasar koin meme sebesar $11,8 miliar. Shiba Inu, yang melonjak 15,4% dalam 24 jam, adalah token bertema anjing terbesar kedua dengan kapitalisasi pasar $7,1 miliar.</p>
<p>Koin meme berkinerja terbaik lainnya termasuk Dogelon Mars naik 15,7% dalam tujuh hari, FLOKI naik 27%, Kishu Inu naik 28,2%, Shiba Predator, naik 20% dan Hoge Finance, naik 31% pada periode yang sama.</p>
<p>Perlu disebutkan BONK, yang meskipun merupakan token baru, telah mendapatkan banyak pengikut karena menjadi koin meme blockchain Solana pertama. Tak perlu dikatakan lagi, Tamadoge (TAMA) naik 6,6% dalam seminggu untuk bertukar tangan di $0,0143. TAMA berpotensi menjadi koin meme terbesar di pasar yang didukung oleh beberapa kasus penggunaan sebagai token play-to-earn dan metaverse.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
